偷圖佬同我道歉，我點做好？

大家覺得之後點做好
因為依件事已經發展到唔只係我一個人既事
係關乎所有網民同創作者既事

佢道歉link

佢話賠償喎 好撚誇張

道歉？
知識產權黎 理應要告佢！！

8點前 怕你進攻

叫佢捐錢

監住佢
如果又偷人idea 唔落credit 就狙到佢翻唔到身

唔係大家諗住斷佢米路，佢都仲係闊佬懶理。
有屁誠意咩

唔要啦

唔要還唔要叫佢捐錢好過啦

咁撚耐先道歉

以佢性格，佢講下咋

好能戶，終於見到lihkg既力量
今次大家都好團結，做得好好

自
打錯字，係好感動

捐就要捐多d喇

捐去慈善機構，唔好益佢

雖然係遲來的道歉
但總算好過無

而家攻勢可以暫緩
但應該keep 坐監察佢
再係咁就攻擊到佢仆街

捐去諛可既慈善組織

睇唔到喎

叫佢拍片俾人淋屎

覆佢食屎 然後繼續

agger
但巴打唔要賠償都要叫佢捐錢

捐返二三千蚊去無國界囉，如果佢肯咪放過佢囉

叫佢俾佢老婆你打

叫佢捐錢好似幾好

睇人仆街最

要密切監察佢旗下所有員工

叫佢直播打老婆

講得啱
屌足8日 個個post 百幾二百人入去屌佢當無事
今單野唔係贊助商比壓力佢一定繼續wfc
佢而家所謂既 「道歉」只係門面 根本唔係真心

佢而家就好似年頭吳亮星屈李波叫雞咁 被人屌到仆街咪要認錯囉
表面個浸咪認錯道歉囉 佢底個浸根本就唔覺得自己有錯

直播屌老婆好似好d

呢樣真
如果叫佢去捐錢了事咪又俾返光環佢

起碼捐番10-20萬 比本土香港人

唔繼續 既話
今晚佢一定屌住西都笑你傻仔收手
聽日繼續拍片抽返你水

無人想睇

捐完仲要佢拍片證明碎咗張單，等佢冇得用嚟扣稅

同意捐左佢 叫佢捐左後上載張收據

仲諗住比機會呢條垃圾生存？
一開頭唔認衰
而家斷佢米路先知驚認衰

我睇到以為你話可撚惡

佢開左live

睇你點睇囉，對唔住又講左，如果肯捐錢又做埋，我又諗唔到再屌落去既意義係邊度，不過呢d就由當事人決定

叫佢捐錢算啦

咪係 咪撚理佢

佢老婆唔錯嫁，睇得過

無謂搞大件事啦....

直播夫目前犯

其實係搞唔大

捐一萬幾千俾東華
影張單黎睇下再傾

你都幾撚好笑喎
當初唔搞大件事
條夾帶會道歉咩

東華真係唔好，救世軍，無國界果d好d

啱

叫佢捐返一萬幾千比Unicef 啦

之前唔回應就搏香港人記性差，以為我地過兩日唔記得，聽到連登仔要搞鳩你生計先知驚
抵撚死，繼續狙擊，不得好死

叫佢捐俾連登

斷佢米路先識驚 同林早洩對待高登仔有咩分別？

連登有力量

攞咗佢錢，自己去捐唔係仲好咩

好波巴打
不過見好就收， 顯示連登大慈大悲

叫佢拍返條片認衰仔偷橋
以後唔會偷人橋
得罪連登仔未撚死過

問下點解隔咁耐先肯回應

條片放係到咁耐cap哂水先出黎

agger
但錢一定要收/捐

坦白講
依家佢道左歉 大大個光環係頭頂
雖然明顯係斷佢米飯班主所以咁遲覆
但再狙擊既話盞有反效果
D垃圾一定話歉都道左仲想點

我建議繼續狙擊可以 但唔洗咁激下下係佢page留言屌老母講粗口咁 盞d人覺得佢慘幫佢
一直keep住宣傳佢依家做過既仆街野係首要
最重要係廣告商都知
等人一睇佢片就知佢係個抄橋既仆街
第二係叫佢捐錢囉
如果唔係真係諗唔到點實際令佢損失少少

捐比lihkg upgrade server

捐比連登

巴打，欣賞你有骨氣，如果要左嘅話，佢私底下實笑鳩你咪又係為左錢
依家佢雖然道左歉，但係我地連續要求左咁耐佢都扮睇唔到，佢睇唔到我地幾耐，最少我地都應該睇唔到佢幾耐

當睇唔到

捐俾LIHKG啦

佢有佢道歉，我地有我地追擊，OK?
港足單野都未撚同佢計啦

講粗口只會令唔係連登仔既人反感
要記住道理係我地度
最緊要係比班港豬睇

而家收手會比人永遠戴光環
唔追擊就真係腥港人啦

唔好人講你地又講
其實成件事關捐左去咩事
同埋係咪捐左去就搞掂件事 咁多位巴打就放過佢

計我話就睇下告唔告得佢入
呢d人係因為搞到佢合作伙伴先出黎道歉 根本係為道歉而道歉

點解條link禁唔到既

繼續狙擊

屌那星！咪就係囉！道歉喎
收皮啦

都道左歉啦，算啦

講真，叫佢捐幾多先叫合理?

同林早洩一撚樣，睬佢都傻啦

捐錢最實際

又會咁啱8點前出黎道歉？大家心照啦

收佢皮啦，話原諒嗰班係咪癲鳩左

屌你老母乜撚野好過冇呀

胸部都唔撚露出道歉叫有誠意咩

我覺得佢個句：阻唔到我拍片既，我係會繼續拍片，咁樣係阻唔到我拍片既 呢一句好有挑釁味，有啲想暗示你班垃圾想咁樣就收我皮無咁易咁

呢啲唔係叫賠償 係封住你把口咋

勁吖

唔係關乎到自身利益佢會道歉咩 做撚埋晒啲門面野呃鳩人

佢睇小我地咋

King jer 幫曬佢講好說話咁

慳啲啦陳學鳴，你同條Miss Hunny都接埋佢啦

下？我啱啱去咗奧蜜C俾五星
呢度唔係支持抄人架咩 支持人利用高登連登賺錢抽水o架咩 我支持100毛 我支持盤菜

岩呀，唔屌佢都唔道歉，而家一屌就拍片想息事寧人，條氣點順呀

同林早洩一樣 係咪道個歉整整個app大家就返高登？
不了

本身大軍就打正旗號攻擊就係要人道歉
而家人地係道左歉 拎左光環
事實佢係做左wo
用咩藉口再嘈落去先

一直扮睇唔到，威脅到佢先行出黎，擺明怕人斷佢米路

唔好理佢 有冇諗過我地推左成個星期佢都當我地on9咁唔理我地

有撚人叫佢賠償
當人乞兒咩
大家繼續係佢D客到留言
直至佢完全收皮為止
上網偷橋+得罪LIHKG 已經係死罪

難聽過粗口句好過冇

打到佢收皮

繼續追擊，如果咁就算數，下次只會發生同樣事件

sorry應該早d

咪就係 佢真係知錯唔係等宜家啦
佢就係唔想影響自己搵食 先道歉
仲有巴打講 唔收手會影響連登聲誊
咁咪正正係益左佢
推到佢仆街

你信佢會道歉？

樓主千祈唔好聯絡佢
條仆街九成想起你底
之後網絡欺凌你

推到佢仆街

比人屌完請大家食糖水

有無人覺得呢句好串

佢同林早洩有咪分別
屌佢唔理，就收皮先黎含撚

逼到佢收皮！佢已經唔係第一次

扮睇唔到，唔好理

巴打犀利

呢句真

第二波攻擊有未?

agree

點解會有清打算放過佢？
係咩錯覺令大家覺得一個死唔道歉既人，要畀人斷米路先道歉既人，會係真誠道歉呢？

唔好玩啦

巴打講得岩呀，屌佢老母偷人橋追擊左佢咁耐先黎道歉仲要係明顯睇得聽得出有骨係度單單打打

以後個個偷人橋都道歉賠錢都得啦，知識產權有乜撚野用呀，仲好意思話條片冇帶比佢實際收益

群眾運動的力量

佢隻眼係咁向右望，根本唔係真心道歉

同早洩一樣

咁撚樣叫有誠意
睇完佢條live話咩"條片下面補左圖, 有人覺得唔夠, 我就慣左d片唔落credit既"
你地覺得咁叫道歉?
whatsapp對話同人講係自己橋呢單野佢完全無視左

佢諗唔到你地影響到佢既生意伙伴先同你地低頭，跟本條hihi一路都唔想理你地。

之前佳佳死人相單野拖拖下就冇事

陰公 呢度 個個都精神分裂

賠錢大撚曬呀
而家個問題唔係錢唔錢
係佢攞撚咗黎話係自己
仲要懶好笑咁 又嫌話所謂'自己' 爛口

認真 人地道左歉 仲諗住成咬人果d
人地只會當你癲狗

唔好放過佢

司徒呢條友真係好撚古惑
有咩可能巴打約8點洗第二輪
佢話7點9搞直播呀?
直播姐係要即時睇 巴打去睇7點9既直播咁8點嘅第二輪一定搞唔成
一鼓作氣再而衰三而竭大家都知

再睇下佢道歉嘅衣著同背景嘈聲
邊度似道歉? 你話佢去緊飲我都信
好有可能係做緊其他活動時發現巴打搞到佢d收益先立即po道歉 時間仲定得好好

至於之後大家應該點做
等晚晚打老婆發號 希望佢唔好比司徒嘅賠錢吸引到

我撑偷文偷圖cap水賺錢
我撑100毛 我撑盤菜 我撑夾帶
一齊去畀五星啦

佢講"點樣做得好啲 例如點落翻credit" 就知佢無誠意
喂撚樣 宜家係話你直頭偷野啊 唔係要傾點樣落credit啊 而係你根本就無落
如果真心有誠意嘅 應該係話以後一定會問淮人同意出credit

係要照咬
不過唔洗針住偷橋呢單野
總之佢出親po, 就追住佢出po個topic黎屌
講野有幾賤得幾賤
出所有youtube即刻dislike

你好撚煩呀 一單還一單先啦
個盤菜係咪搶撚左你老公呀

Aggre

夾帶 如果你睇到呢個post 快啲搵盤菜一齊出post譴責連登仔 等佢哋鬼打鬼 信我 齊齊代言 齊齊攞五星 有錢梗係一齊搵 Yeah

唔係無落credit
係同人講呢個係自己idea
邊樣嚴重d

屌你老母 追擊夾帶就唔煩 呢度你一言堂呀？

一定有有霸氣。

嗱 依家唔係我唔妥你，偷圖夾帶，而係我成班連登仔唔妥你。

你一係就捐一萬蚊出黎比我地嘅組織，一係就連拍10日道歉片。

做人做𤺥狗自己揀。

話自己無收益但又賠償俾樓主？ 想講咩呀 呢條古惑佬，個個都好似佢咁自私㗎咩

過主啦 傻西熱狗
返高登同洪非凡一齊圍爐

捐錢可以扣稅，咪撚叫佢自己捐，巴打拎左再去捐好過

講結論先:
錢叫佢捐
稍息但繼續唱
有差唔多事例再大力屌到佢收皮

依家好多唔係連登/高登既人支持
係因為我地佔左道德高地
所以依家放手
唔係話比光環佢
而係保住連登光環
等下次狙擊都有殺傷力同號召力
再加上佢公開道歉認左
我地keep住煲
佢既形象係呢排都好難有改善
同埋再繼續打持久戰落去
傳媒/其他網民好快就會冇興趣
最後就得我地係到柒
而連登就再唔係所謂正義之師
而只係得理不饒人既爛仔
對下次/以後狙擊殺傷力有害

隔咁耐先道歉
唔係你話狙擊佢根本唔理你
同方丈一樣啫，道歉唔代表你繼續狙擊佢冇道理

响偷圖夾帶個page公開要求咪得囉

過咁耐先道歉

全部回覆都係sorry，應該早d
發晦氣 ？

挑

叫佢用晚晚打老婆名義捐5k
寄單去公共郵箱比巴打pick up
再加置頂道歉post 1個月

Ma Tam 係邊個
個個post都做打手

根本就係人渣垃圾
斷佢米路先嚟假惺惺道歉
話原諒佢嗰啲人係耶穌定彿祖嚟？

講得岩

巴打求到之前條大波tb既其他片未

呢啲錢唔好要
好容易引起質疑
我認同之前巴打講
最好捐去無國界

有冇巴打可以列哂夾帶代言咗啲咩/同咩品牌有合作？我真係好撚嬲 忍唔住 你哋忍到 我忍唔到

我聽咗連登仔講去奧蜜C畀五星 我想畀埋其他

講得好好

啲行文好打手護航feel喎 你憑咩代表全部連登仔下結論？

垃圾

終於道歉
不過零誠意 因為搞到佢d partners 先道 too late

唔好放過佢
屌咗佢幾日先出肯道歉

條仆街驚斷撚咗米路
除非佢係旺角裸跑啦

點都好，我只係想睇人仆街
就算無人狙，見到佢代言既野，我得閒都會上去補反刀
但係唔接受人道歉，風度上始終差啲
所以
道歉接受，態度照舊

你哋咪撚傻啦 明明依家唔係真心道歉仲放人一馬 佢咁就過到骨 繼續吸水 屌你老母 以後個個講句對唔住 個個都可以嚟呢度吸水啦 fatfat啦 連登係雞係公廁

絲絲細語你真係好撚煩

一鍵留名

道歉？有用咩？人人偷完片 say個梳冇件事得啦咁

叫佢捐幾千出去最實際

推左咁耐唔撚理你，搞撚埋uber就即刻覆

比我會叫佢用最大“誠意”去捐錢

佢錄道歉嗰段片 咁撚多雜音
可見誠意有限

認同，狙擊貴在點到即止
拖得越耐有害無利

點會見好就收
晚晚打老婆借呢件事上哂位啦
緊係死咬唔放

今次連登仔大獲全勝

雖然我都覺得佢既道歉只係為錢，而唔係真心。但我個人就覺得得饒人處且饒人，始終打老婆巴打又無實際損失。

所以我幾認同叫佢捐錢再拍片碎單。

利申：好耐無睇條柒頭既片

一個創作者要靠偷橋去維持自己事業，證明佢能力何其不堪
佢都唔係第一次偷橋，而且機會都俾咗8日，唔係攪到佢油水都唔道歉，得饒人處且饒人呢啲說話已唔係佢身上用得着，你哋睇台灣之前個人2就知道應該點對付呢啲人

我認為攪到佢收山，幫佢趁早轉行好過

今次咁大單野
個gp都係尋日先至有人講起

依單野
道左歉無得唔算
下次佢再犯
我一定會搞到佢雞犬不寧

比返credit ubereat做到壓力先

道歉有用，要法律黎做乜

一影響生意就

今次單野佢個名都臭哂

連登仔抵制廣告商先識驚，先肯道歉

咁叫真心

其實有幾多人因為司徒夾帶單野
先睇到晚晚打老婆呢篇野？

關鍵係依一刻再有大動作

一定會畀打手趁機話得理不饒人、自以為是之類

captv單野，就係網民做得太過，累到挽歌比人屌

但間中binc係可以

為錢先道歉

見好就收

叫佢捐返一萬幾千做善事先啦

我建議樓豬都係收皮把啦
咁撚樣都開咁多個post
咁唔通以後我地引用潮文
又要係最尾加埋原作者個名咩

Btw 樓豬係咪覺得自己篇野好值錢？
咪出黎沽名釣譽啦 你同果個禿頭佬都係垃圾

自己形容自己誠意道歉 可以咁樣抬高自己既咩？
然後仲要句句有骨

捐錢係好主意
而我建議銀碼叫佢自己訂
少就顯得佢自己度縮
焗住佢要捐得多
又唔使比人覺得佢係受害比人搞

根本就係咁 所以個個都嚟高登連登cap水 你哋班毒撚 竟然話放過人哋 見好就收 人哋通常過多排就會拍多段片屌人haters 而你哋永遠都係隔住個moon 去屌人 你哋咩都唔係 而佢就係高高在上嘅創作人 娶埋靚老婆 你呢？毒撚呢？23號晚坐定定號睇佢同佢老婆出片啦 記得畀嬲嬲豬呀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔一定要大動佢嘅
如果大眾覺得佢個名等如偷野偷橋就夠做
不過唔會係一下子成事，要日積月累

自己訂依個高招

如果係捐錢
至少計番佢段片既點擊率先合理
Btw 佢拖8日 我地玩多8日都好合理姐

係呀係呀 一定係咁 一齊等佔中2.0啦

如果讀呢篇野既人係達哥
唔會咁多人屌
樓主睇中多人憎司徒夾帶想借意追擊上位

初初我都有幫手推下post
之後樓豬不停用黃字又瘋狂開post
睇得出佢極渴望想靠呢篇野上位

希望樓主唔係第2個大J啦
想靠連登仔幫上位

屌你老母，我哋用極咪又係上網用，好似佢咁拎出嚟幫自己提升名氣幫自己搵錢？

最少要佢買返碗糖水同你老婆道歉啦

kingjer就係咁，而家勁多廣告

使乜講到去達哥 不如問如果呢篇係盤菜讀會點 再問埋如果係100毛拍呢段片會點 利申 我就畀咗奧蜜C五星嘅

100毛都係

勁，估唔到今次咁成功

港足條數點計

仲要開live討論 想紅都唔係咁啦

講真咁耐先道歉真係幾有誠意

第一日上連登？呢度不嬲揀人嚟屌 好似盤菜呢啲女神冇人會屌 政政女神今日先大把人撑 有西就係受害者 就有人撑 見到個冇頭髮仲唔起勢屌咩

嚴人寬己究極體
錢呢咁？ 佢呢加拍呢條片有無造成樓豬直接損失啊
好撚白癡 呢個世界係咁嫁啦
邊個有能力做到野 咪抵佢上位
樓豬自己都係借呢件事上位炸 戇鳩仔

叫佢捐錢個啲係咪鬼黎？ 仲幫佢搞好個形象

屌你老母 做咩屌100毛 點解要攻擊同路人
使唔使post埋 link出嚟畀你入去互屌 屌100毛死撚返出去啦 一單還一單呀嘛

留名

罰佢瘋狂重睇扮打叻哥個段？

收皮啦，早又唔道，假惺惺

連登好波

樓豬自己係有本事既
一早做左野啦 乜都無做
扮老婆奴 內容又唔係創新
老實講 唔係今次單野 邊到有人識樓豬啊
樓豬自己都係到瘋狂炒作啦 簡人黎屌
成班白癡

1. 潮文原作者冇表示到不滿我地用潮文，但晚晚打老婆巴打講到明屌偷圖夾帶偷橋

2.創作依啲嘢冇話值唔值錢，但偷圖夾帶拍片放出嚟明顯已經有得益 (剩係80幾萬view同10k likes都簡接提升左佢嘅名氣)

結論 你都係收皮吧啦

請問你係五毛定熱狗定係青政 使唔使將個post搬去CC台度？

你肯定用橙字嗰d係樓主？

認為真 應該繼續攻擊

一句道歉就想冇左件事？
佢道歉佢既事，繼續狙擊狙到佢收皮

咁條橋又係樓主諗出嚟喎 用嚟網上娛樂下大家唔得?一定要拍片放出嚟先叫做到嘢?

要炒得起都要靠偷圖夾帶咁on9扮冇事啦

我都抵100毛同盤菜上位 我已經畀咗五星了 你呢

老實講 呢單野佢出黎道歉比足面我地
比著我真係彩你班垃圾有味

樓豬篇野又唔係咩曠世巨著
只係普通老婆奴出黎派下膠
呢d文間唔中都有 無咩個人風格
但係樓主瘋狂開post借呢單野上位
真係好撚嘔心 同果個禿頭佬無分別
兩個都收皮啦

斷佢米路先知死

唔到日日比人洗comment 先出黎道歉 好野

你點睇呢度啲人「反禿頭 撑盤菜」？

逼佢屌豬閪

偷完野賣翻岀去
仲要屌人老母

去埋贊助商屌你咪試下唔理
鳩嗡你就叻

好認同

我只係覺得呢個世界
不嬲都係有能者得之
你地岩啊 創意呢d野好難講有無價值
未展現到價值既時候 咪紅唔起囉
自己無能力將1個idea變做價值
好啦 人地用自己方法將
呢個平常事變左條片
80幾萬點擊啦 你先走出黎話人偷你野
大佬全世界得你老婆會屌你咩
全世界得你係老婆奴咩
咁樓主又係抄邊個？
好撚核凸 loser 收皮啦

佢好明顯因為利益先道歉啦 唔狙對唔住自己

打上法庭開案例有冇得唸

呢個post好多五毛熱狗青政狗 盲撑禿頭佬

你覺得有巴打肯捐錢咩？

開始有偷圖夾帶d打手出現
香港人就係咁 咩都袋住先
覺得人地肯道歉已經好好
又唔諗下人地點解搞咁耐先肯道歉
偷就係偷 一蚊都係偷
你可以覺得樓主係派下膠 篇野係鳩既
但條友的而且確係偷左篇文
有時候唔係帶黎直接損失先有問題
點解又唔諗下人地曬咁多時間去追擊既時間觀念損失？
今次係對一眾靠高登/連登搵食既人既一個警號
以前放過左佢一次 今次再放過就對自己唔住
唔好以為道撚左歉就大撚曬先得

道歉就算呀 我地追擊左佢8日啦
唔係影響到生意佢都唔出黎道歉
又袋住先呀？？？？

賠錢啦梗係
捐去無國界

我打你老母啊 打手死全家
2邊都係垃圾 但係樓豬借勢炒作自己
又開FB PAGE又剩咁 邊個嘔心D
我就覺得樓主好撚核凸
都係果句啦 2個都係垃圾
唔該請收皮

可唔唔好乜都拉黎講好嗎？
一單還一單。

屌 樓上講咩有能力者得之
你咁講嘅版權依樣嘢唔需要存在啦

咦你首歌幾好聽喎，不過你都唔紅 唱條撚咩
不如等我幫你唱 畀多啲人聽到仲好啦 但係首歌唔落你名喎

晚晚打老婆

遲早無人再創作

Show blocked user 絲絲細語

條友都痴撚線，講緊夾帶偷圖要追擊唔放過，依條撚屌就拉佢地青城痴漢無啦啦追擊盤菜黎講。

受害人變垃圾

呢班柒頭皮一直抄野都忍得佢耐，今次俾人團結屌一獲金先知死

即係團結原來一定因為私利，唔怪之得咩都爭唔到

你仲戇鳩啦 家下樓主篇野又唔係歌又唔係剩
又唔係咩帶有個人風格 個人特色
其他人唔會遇到 做到既事
版乜撚野權姐 咁我呢加拍條片講拍拖 講溝女
又洗唔洗問過你拎版權先啊?
定係樓主一早去申請左 全世界得佢先可以做老婆奴?
呢D老婆奴文雲長兄仲早過樓主出啦
咁唔通樓主又抄雲長兄咩

樓豬借勢炒作 同光頭佬一樣都係垃圾

我冇拉埋嚟講 畀完奧蜜C五星 想畀埋其他得唔得 你幫手列哂禿頭佬有合作嘅相關品牌 你幫手畀一星 我幫手畀五星 各有各屌 唔好嚟屌我好嗎？一單還一單

叫佢捐比民族黨

蛋呢就兩隻咪又抄鳩人地廣告
政府廣告唔在意架啦，鐘意就拎橋拎對白用

同佢傾捐幾多去慈善機構

跟住咪了結件事囉

見好就收

樓主得寸進尺

邊個痴撚線呀 一來依家講緊放過禿頭佬呀 二來你識唔識搞議題架 同一性質嘅事唔拉埋一齊講 過兩日冇人理你啦戇撚尻 過兩日佢拍段片屌返你哋係hater轉頭呀

講真 算數啦 佢死左
二次創作有的牙力既人又會少左個
好多連帶影響

好似教主又有心不對心既時候
人無完美，取捨啦

岩啊 我係用廣告對白 咁又點?
我有話光頭佬唔係抄人咩?
我係話樓主得寸進尺 借勢炒作上位啊 廢物

捐二三萬就差唔多
佢分分一view係有錢收

唔搞大件事都唔道歉，同早洩有咩分別？

搞大件事佢
佢擺明因爲錢跪低
唔好放過佢

留名屌你老母

屌你老母啦。
佢出左樣，做左名人呀？
上位做左連登名人叫上到位呀？
柒少陣啦，屌你老母。偷圖夾帶死打手

佢衰在要養住成間公司

你睇大j 笑完高登動物園都無事

有實質既威脅先肯道歉，同高登CEO有咩分別？

樓主篇文根本就無創意可言
千篇一律既老婆奴膠文 年中無一百都幾十
咁岩光頭佬就簡呢篇黎用

樓豬見有機上位 食住個勢炒作
手握"創意" 踩住知識產權高地上位
成班智力低下既白痴仔慘遭成為棋子而不自知

一方面幫左個光頭佬上位
另一方面又幫埋樓豬呢件垃圾上位

媽!我終於成功守護版權﹑知識產權﹑創意啦

佢唔係因為飯碗，點會道歉。

仲成班白痴話佢道歉就唔好追擊，要顯示連登咩寬宏大量笑撚死人咩。
佢今晚屌住老婆叫你地戇鳩，心諗又過到骨咋

係啦，最撚醒係你啦。
乜鳩世事都畀你看睇啦。

捐番幾皮去慈善機構先啦

唔好惱羞啦
你指出樓豬篇廢文有乜野創新之處
我同你道歉啦

佢條片60萬view
1view=1hkd

垃圾文咁你又抄on99
樓主小心，司徒狗實搵人mon住呢個post
佢而家重打正旗號搵你出黎起你底，萬事小心！

800k views 其實唔多錢
5000蚊都未必有

俾人屌左咁耐先道歉
不如下年拜山先講

btw 說好的胸部呢

屌 梗係唔要佢啲臭錢啦

作品無乜新奇創新就等於可以畀人偷？
即係你老母相貌平平畀狗屌生埋你，係咪成件事就會好合理？

垃唔垃圾好主觀
但事實係司徒只po樓主段野（唔係段片，係樓主段野既截圖）
都已經呃左1.3萬個like 1469個留言 2663個分享
可能你求其打段野都多過呢個數，睇唔起啦

你班廢物真係字都唔識睇
我幾時有話偷野果個無唔岩?
我係話樓豬自己都借呢單野上位啊

你去睇下樓主開幾多個POST講呢單野
又開哂FB PAGE又剩咁

btw 你d論點好撚奇怪 關比狗屌乜野事
你到底識唔識字? 係咪食香港D填鴨食得多??

樓豬借呢件事 呃既留言同埋正皮已經遠超呢個數
所以你都係收皮吧啦

想問下樓主邊個po正評超過1.3萬
我見到得17xx，
都算有佢十分一既～
Fb多人留意有收入
都想問下樓主千七個正評可以去邊度換錢

叫佢捐返十萬出黎 做善事

道撚歉

係同廣告商交代咋

係喎 佢會moon post架喎 咁就要講多幾次 夾帶 如果你睇到呢個post 快啲搵盤菜一齊出post譴責連登仔 等佢哋鬼打鬼 信我 齊齊代言 齊齊攞五星 有錢梗係一齊搵 Yeah

估唔到lihk人數唔聲唔聲已經超過1.3萬
岩岩新開ac既巴打可以黎留一留言嗎

叫佢老婆除晒衫道歉先好再講野啦

司徒狗 屌你老母呀

喱個建議好呀

垃圾你都係借勢上位
無乜好同你嘈

好波

道理唔夠人講，就攻擊原作者拉開話題。
屌你老母，顧左右而言他。
依家屌你邏輯戇鳩，作者本身篇文係咪驚世作品都好，唔等於可以畀人屌。

突然有班人衝左出黎屌樓主

偷圖夾帶

上面位巴打咁燥

唔知出黎做野未？

上位，有邊個唔想？

返工你都想搏好表現搏升職下話

d人討論既重點從來唔係話樓主道德高尚、創意爆燈

只係話司徒抄人做法有不足之處

屌你 賤得黎又好合理
不過呢d垃圾打靶仔使咩比面佢

我理得博唔博上位
我剩係想食花生砟

偷圖夾帶超過一星期唔道歉，可能就係搵人開連登acc。等今日一道歉扮弱者，之後就搵果班鬼號打手倒轉輿論風向。
利申：ff禿頭反擊戰

岩呀！邊度有花生食咪去邊度

叫佢捐番二三十萬做善事，捐款人要寫你名，否則呢個光頭佬拎張單黎報稅，今次只係廣告商迫佢道歉咋，你可以去盡，佢一日未捐繼續發下一波

原來有錢就可以解決到問題

我都覺得今日一出左個所謂道歉就有班人出哂黎反屌樓主有啲奇怪姐

條片有骨，推左落個朋友到我覺得

樓主又無話想出書賺錢
無啦啦屌佢博上位正on9
至少我睇唔到樓主想上位搵食
佢又無出打機直播，又無唱歌，又唔似想行King 姐條線
而且就算想上位有咩問題，
達哥king姐猛鳩挽歌向西......
有咩問題？

講真，佢道左歉就已經case close
因為再keep 住只係會比其他人屌我地恰鳩司徒夾帶
樓上幾位巴打都講過
捐錢係幾好既選擇
但唔好比佢退稅
叫佢捐完之後寄返張單比你

留明跟進

一定要佢賠比你！你再去捐錢！條友有咩做唔出？要嘈到咁先黎道歉！ 只係識得偷人野！

夾帶偷圖

原來要有特色有個人風格同埋要世界上第一個創先作出嚟嘅嘢先叫有版權
屌你音樂同一種風格都有成千上萬首啦，但人地係有自己嘅創作成份係入面㗎

你拍片講溝女關我撚事咩 但係偷圖夾帶係由頭抄到尾 對白直接copy埋出嚟 差在係樓主冇拍片咋

雲長兄又好紫青巴又好 係 佢地一早出過老婆奴嘅post，但有冇人將佢地個post原個抄出嚟?

sor無留意過左
原來lihk咁撚多人
千七個人讚好樓主
都只係得二百幾人幫手咁少
重要入面好多唔係上開lihk
不過都夠收司徒皮

賠錢

偷圖夾帶扮死狗之後多左好多人攻擊樓主

係囉，都唔明好搞唔搞做咩搞樓主
搞到樓主差d又俾老婆打鑊金

如果偷圖夾帶唔係唔回應，撚有fb page呀？

人地大明星肯借你橋拍片都未多謝番佢
人地幾撚忙 成個星期都無時間睇自己page d人講咩
不過好彩你地咁有心搵佢d客同佢講 咪免為其難拍條片回應下囉
講完就無事啦 講嘈就係你地唔岩

交返個決定權比晚晚打老婆決定好冇？

個Fb page玩唔夠幾日，
就因為司徒一句sorry搞到要摺柒咁
咁都叫想上位

無啦啦有班人衝出嚟話樓主想上位就知乜事 想轉移視線都做好啲啦

成件事由頭到尾都係屌緊偷圖夾帶偷橋

咪係

由其是嗰隻蛋加多兩隻

係囉，大家幾有愛，一道歉就有班打手調轉屌原作者。
香港幾有愛

我地不知幾好，幫佢上報幫佢紅

但我覺得樓主唔好聯絡返司徒好d
仆街邊會咁易改過

件事完左樓主仲keep住個fb page先算啦
你估借連登上位咁易咩

kkbox + spotify + moov 用家到此一遊

用緊apple music又同你講呀

小學雞呀？
邊個邊個都有傾計呀？

又講埋d白痴論調。
人地聽正版音樂又同你講呀？

同你道歉係人情 唔道歉係道理 你仲係到開po問
請問你柒夠未？

kkbox

屌你老母啦。
唔道歉係咩道理？

講得岩
佢老婆咁正
屌佢老婆係道理
唔屌佢老婆係人情
今晚又鳩痕

冇down你係咪即刻跳樓死?

連登仔階段性勝利

照攻擊
扮睇唔到
我地洗左幾日版佢先回應
我地咪攻番幾多日先應佢

岩聽

小學雞 仲未柒夠？

收皮啦屌你老母

唔洗賠錢啦
叫佢捐錢番10萬8萬去慈善機構
同承諾以後唔好偷片偷潮文
佢既行為可以影響／警戒到其他網紅

你柒夠未？司徒夾帶死忠呀

又係你條on9仔

Apple Music

你又何必轉移視線呢

屌你老母，而家我地成功令司徒垃圾跪底，你有撚野講呀，屌你老母

仲未柒夠？ 成日得一句
無貨就返歸啦

就算唔當佢遲咁多日先出黎講
個理由都on9啦
一日出咁多個post 但又話因為多活動所以唔得閒去理
又得閒去ben到留言？

同個弱智嘈，何必呢？
( Show Blocked User - 一雞兩味 )

我偷左你個銀包，再同你講番：同你道歉係人情，唔道歉係道理，請問你柒夠未

Goodest logic

又係你條撚屌一雞兩味

乜你地未block佢

叫佢直播屌佢老婆

做佢老母雞做到一雞兩味，屌佢老母

有屁誠意咩，係酒樓拍片，嘈過西

乜而家仲有呢支歌仔唱咩？
利申:kkbox 撚

強烈建議繼續追擊
點解依個時候先出黎道歉？
明眼人都知啦
道歉就可以解決件事？
不了
係要你俾個壞印象未來準備同你條撚屌合作既廣告商
係要收撚埋你皮呀！

各位唔好停止！繼續屌！

推！

屌你老母。
死屎啦死打手。打手死全家呀

屌你隻長毛狗，今次又講得幾啱聽

一於令偷圖佬接唔到job受到教訓，等佢偷得咁得戚嗱

係 屌佢老母 無撚誠意 子瑜事件道歉都黑杉黑褲啦

有條撚屌出嘅post 必share + 嬲
然後hashtag個名

你老母做雞啦戇鳩仔

少少誠意都無
拍條道歉片要幾撚耐啊

大是大非之前梗係同一戰線啦！
唔知出面仲有隻眾人皆醉我獨醒咁款既狗係到死撐

告9條仆街啦

其實大家仲想司徒夾帶點呢?
道歉有
補償有
檢討有
係咪真係要成家吊頸先得？

我明今次司徒夾帶係好過份
明知故犯 身為創作人唔尊重創作
仲要屌極都唔回應
如果唔係今次行動損害到佢自身既利益
可能佢一直都唔會道歉

如果巴打們覺得唔夠誠意
可以係補償上做
可以捐錢
係咪真係要佢解散左間公司
斷一個家庭既生計?

係
仲有你漏左樣
死全家

仲要落地獄 全家落

大家冷靜d , 我收到風 打老婆巴同一班page admin已經商量好點應對，最快明天回應

屌啲佢comments成個早洩咁

你認真定講笑啊巴打
你真心希望司徒夾帶死全家先可以贖罪？
睇人仆街緊係開心啦
但有冇必要死全家？

麻煩轉達
不要滿足
追擊到底！

佢啲
Sorry應該早d

如果係講笑誇張化
你仲想司徒夾帶點？

如果係認真
你真係好撚黑心
饒人處且饒人
逼人逼到死有咩意思？
損人不利自

老實講
如果當時馬上道歉
我相信好多人都會收貨
事隔第八日
所有巴絲去佢贊助商到叫佢出黎
佢先肯出
咁點解佢又肯出？
你估下
我唔想講

細路
收皮吧啦

估唔到依度都會有你依啲婦人之仁嘅垃圾
係呀 要死全家 絕後呀 再毒啲都得呀
我希望佢而家即刻跳樓死呀
咁都幫得落
死左膠 屌你老味 我屌你老母呀黑心
唔屌你就真係戇鳩喇

詛咒佢死係基本
仲講咩仁義道德
依啲人應該死而且係最低消費

我明，如果唔係損失到自己既利益
司徒夾帶同屌admin屎忽一樣
永遠都唔會道歉
正宗既唔屌唔鬆化
但真係有冇必要斷一間公司 幾個家庭既生計先？

你地仲想佢點道歉？
點先可以滿足到你地既心靈

真係死撚左啦咩 講兩句就死 啲狗官一早死撚哂啦
司徒夾帶 報唔到落你到 報落你啲仔到啊 知你睇撚到

食屎啦感性撚
動之以情係無撚用
道歉大曬？

偷圖要死
葉繼歡強搶幾千萬都未駛死啦
網上判官真係戇撚鳩鳩

去到咁盡都要有意義先

得饒人處且饒人就係細佬婦人之仁
我睇唔出做出損人不利己既事有咩意思
錯係要認 係要罰
但唔係要人死囉

咁啦
佢靠網絡起家
直播啦
直播跳樓
我地就滿足架啦

其實條友係乜水

捐返一萬幾千比無國界

總係有班覺得佢唔洗死
又話乜撚野葉繼歡都唔洗死啦

人地受撚法律制裁
咁點解夾帶又唔洗呀

請回應

道歉唔係大曬
賠償都唔係大曬
要人死全家就大曬？

唔講情就講法
有邊條罪係要死全家
你咪告佢喎

你除左識人身攻擊同憤青激進之外
仲識咩？
仲識叫人死全家？

要滿足e到班人
捐10萬都唔得啦

無實質收益
賺左人氣咪收益囉，用埋語言偽術
又拍段片出黎衝人氣
屌，自己既片就拍得好剪得好收音收得好
道歉片道是9但但又多雜音
有幾撚誠意呀
Fb愈多人屌佢又愈賺人氣
見到就燥
最撚憎呢d偽君子

屌
你講撚到咁心水清
有乜好建議呀？

唔撚講死住
有乜撚野做法可以令到每一位依家想佢冚家鏟既人都貼貼服服
你講啦

唔好係到做社工咁撚樣

我希望佢即刻摺埋的page咁得喇掛你老味臭閪
說教?
仲要幫條廢鳩教我人生道理?
我屌你老母 婦人之仁 係呀 係婦人之仁呀

打手味濃
咁同偷左人野道歉有乜分別？

回應你
呢單最多係民事訴訟
人地又肯賠 制裁乜柒

俾我地屌到無路行先道歉
屌9佢啦
睇死佢過一排又回復無恥

而家係要佢個page摺埋
無問題喇掛你班撚人

一句到尾
上面要人死個啲係想見佢平時咁撚串
想借呢件事收佢皮姐
唔使下下要人死架
成班咁激動做乜柒

如果我比建議洗撚滿足你地
我又唔係法官
滿足到我咪得喎

捐10萬
如果再有下次就要佢公司收皮
直到佢同公司再冇關係為止

宜家十劃都未有一撇
解散公司? 一家生計? on9條撚樣會搵唔到食?
宜家係條撚樣扮聽唔到係比人屌到入肉先出黎講兩句

咁容易就放過呢種呃飯食既撚頭?
無野呀?

有
佢偷完人地仲賠錢
而且公開道歉
公開檢討

唔係大曬
咁你地咪告囉

唔好屈我打手
我只係睇唔過眼

滿足到我咪得
真係屌你老母

如果再有下次
你收皮吧啦

咁又要講撚到點解葉繼歡唔洗死佢就要死做乜撚野先？
又要衝出黎講
又唔諗下搵個重犯黎比有乜相同之處
做乜撚？

無實質收益
段片有人睇咪賺左人氣咪收益囉，用埋語言偽術
又拍段片出黎衝人氣
屌，自己既片就拍得好剪得好收音收得好
道歉片道是9但但又多雜音
有幾撚誠意呀
Fb愈多人屌佢又愈賺人氣
賠償完又賠相又拍片再打飛機文
咪再陣賺人氣囉，比人過左一棟都唔知

點解仲有人可以咁單純

屌，好簡單
點解林早洩由當初既闊佬懶理鳩bam人既獨裁admin變到而家死撚哂狗咁又道歉又解bam
因為你斷佢米路啊嘛
咁正正就係因為佢咁撚犯賤，要比人斷米路先識認衰，連登仔先想佢死，唔撚原諒佢

同樣道理，呢條撚樣道歉既原因同林早洩一鳩樣，咁你原諒佢既同時係咪=原諒早洩先

所以結論就係繼續狙擊佢，狙擊到佢跳樓都唔掂

仲有見到班叫人收手既理據之後
我終於明白
點解香港咁撚多左膠同雙重標準既撚樣

e家我係法官啊
我只係認為捐10萬合情合理
我"個人"滿意
唔係要人死全家囉

除左d冇point既侮辱
你仲識講d咩
你咪繼續見到有反對你既人就屌你老母囉

算啦
一係佢本人
一係同佢有親
先打得出依堆護航飛機文

總之死全家啦
賠得個一萬幾千就留返黎買紙紥燒俾個仔又好老婆又好
死個陣燒個陣記得拍片直播
啲贊助商睇得你好緊架！
少1個like就少一個崩
真係唔好話我地黑心
依家只要死撚淨你一個就夠
我地好人嚟

無氣再覆你條撚屌
自己樓上自選一個做心理輔導

屌你老母

你唔原諒佢咪唔睇佢d片囉
正如我都唔會返高登一樣

但唔會攻擊係高登落廣告既公司喎

你email你個電話俾我
hkg001001@gmail.com
我好撚想屌撚柒你
真心
快手

乜撚鳩柒唔原諒佢咪唔睇佢啲片？
咁你同班廢老有乜撚野分別？
你唔鐘意香港就唔好留係到？

我真係屌你老母
快點email我

你見過道歉聲明扭身扭勢多雜音背景明顯係街既未呀？一D誠意都無，行行下街見到有人反你之後道個歉就完事呀？

仲要講咩片我會繼續拍，串過馬撚
既然目的係要人道歉，唔該比大家見到誠意先好收手

仲有講多句打手死撚開啦屌你老母

( Show Blocked User - 紅色路人 )

陳生，你點解咁撚中意show比咁多人睇你係弱智
定係條撚屌關愛社區，弱智都請黎做打手

屌你老團告9呢d垃圾啦

2個完全唔同例子都有得比
一個係國家一個係公司

同埋
政府有冇做錯決定時認錯作出道歉
有冇為受害人作出賠償
有冇公開反省
唔講其他 就講5000千萬都冇啦

e家同你好撚親啊
比email你
有咩就係到講
On99

依d垃圾唔撚係廣告商屌佢都唔會浦頭道歉啦，搞到佢過街老鼠就差唔多

你都痴撚線 請問我話比落廣告嘅公司佢冇料到同殺佢全家有咩撚關係?
連續幾單野都證明佢冇料到但坐係網紅個位呃飯食 咁冇料到咪轉行囉 大把工作養得起一家4口 做咩一定係呢個禿頭個大爺? 佢嘅工作就係娛樂/引導大眾 佢冇呢個能力就自然要失業比其他有能力嘅人頂上㗎啦

如果佢安安靜靜 香港人邊鳩個得閒理佢?
問題係佢衝出黎柒 咁多左人留意佢 多左人覺得佢唔惦 佢收皮都好正路姐

我係某公司嘅客戶群 我對某公司贊助嘅人覺得不滿 我向該公司提出返有咩問題 該公司嘅錢可以得到更好嘅使用方式eg捐左佢/贊助其他有料嘅人
就算晚晚打老婆收左禿頭錢諗住算數
我都有權繼續行動收佢皮

喂
咪撚淨係覆我啦
樓上咁撚多手足屌鳩你主人
唔撚幫口既喂
唔撚出糧俾你架啦撚屌
你講得岩呀
覆鳩埋同葉繼歡比個位先啦

你同我梗係無親啦
咁撚戇鳩咁撚無腦既親戚見穫打穫添啦

爽手覆呀
出糧俾你個位睇撚緊post架

又唔覆下我既，唔係比我講中啊嘛

選擇性失明
口𥚃為主人伸張正義
手𥚃卻無能力
話人無point
其實自己最撚無point

阿夾帶你請撚錯打手啦
以你面子先請得一個
可唔可悲呀陰功

潛水左咁多日，原本今晚8點第二波攻擊 條撚屌就搶先19:45前拍片+live道歉，之後成班就上黎轉風向

我係唔會block你架放心
我仲想睇你點幫你老闆係到死撐

繼續啦
我會細心聆聽
最多唔提你老母

你鍾意啦
人講a你講b
人講b你就話唔同a
民事刑事都分唔清
總之重犯唔駛死偷圖就要死啦

佢live 話咩貼左圖 原來大家覺得唔夠，要係段片到落埋credit

我屌你老母
個張圖根本冇樓主個名
咁叫落左credit

巴打你係咪衰呢
搞到人地而家駁唔到啦要深潛啦

屌
依家龍門就任鳩你地擺
老闆道撚左歉就個撚個衝晒出黎護主
你地做乜撚野呀屌

所以我咪話會細心聆聽
仲要唔提佢老母
等緊佢

根本唔係例子同唔同既問題
係邏輯呀on9
自己用邏輯去推護主就得
人地用邏輯去推就話人例子唔同
點解有人會咁撚蠢比人利用賺錢都唔知
好撚失望

捐錢係無用
佢可以用黎報稅
前排先有lihkg巴打捐30萬用作公司報稅
夾帶自稱一年金額成千萬，可以捐百幾萬稅

明眼人都知咩事
係得一兩隻受薪犬隻護緊

剩係望左佢facebook 開頭個批回覆，十個有九個都剩係一句'sorry 應該早d' 就算已經唔想睇落去

同舜仔一樣唔抵可憐
以為認下死狗就可以過骨
精明連登仔點會中伏

可能人地覺得我地既邏輯推論對佢既主人有威脅咁咪吠囉
多謝人地咁賞識我同梁國雄議員既邏輯推論，淨係reply我地

仲要咁多日潛水，突然做緊活動個時 都要拍片道歉

本來只係睇唔過眼下下都叫人死全家落地獄
結果扯到咁遠
我又唔係打佢工 純粹睇唔過眼
同你地辯到2046做乜?

你地咪繼續叫人死全家落地獄囉
有人反對就屌你老母囉

上面有巴打講左
寧願保留返個正義之師個名
都唔好做臭lihkg個朵

佢開頭有心日日出post諗住比人洗下版過幾日冇事，點知一個星期行動升級喇就即刻"係咁易"拍條求撚其既道歉片想了事，仲派埋打手上黎想調轉槍頭

係有心認錯唔係唔知呀，日日比人洗版洗到咁都扮唔知？

好心啲打手唔好再留咩叫佢捐錢 做埋啲門面野 形象工程？ 無撚用架 我話比你聽

其實講到捐錢 捐俾Lihkg嘅話有冇得諗？

我一定繼續狙擊呢條仆街光頭佬 屌佢老母

話捐錢個d全部係鬼

唔知咁樣做好唔好
我覺得唔應該表明接受佢既道歉
要集中係香港好少人尊重知識產權呢個問題
之後就寫一個樣版出黎教人點樣引用返source咁

不過我怕又比人嘈返網絡廿三出黎

係你叫人有啲point
咁我地咪一個一個point咁打囉
係你要邏輯推理
咁我地咪跟住你個邏輯

依家點撚解要乜春正義之師？
依到開善堂定避難所？
係到食係到痾
比人篤爆左唔出聲回應
同佢當年屌鳩個位阿man有何分別？

如果你唔撚係打手
咁你咪仲撚仆街囉細路
俾人搞鳩自己友都唔出聲不特止
仲要幫人開口護駕
你條撚屌先係搞臭依到個名既仆街囉

網絡世界賤咀就唔撚鳩柒係第一日既事啦
如果你想用愛與和平黎感化我地
你疊埋心水收皮吧啦

仲有
我地唔係見反對就屌你老母
係屌鳩啲懶係理性
懶係覺得一個愛神之吻就解決到件事既柒頭姐

訓啦柒頭
聽日準時起身返學啦

垃圾光頭佬，偷橋偷得咁過癮
呢鋪實有咁大玩咁大，唔係PR好撚勁好撚叻嘅咩？
出黎拆啦 繼續搵打手上黎spin啦

一個崩都唔好要啦
目光要遠大啲

睇人仆街就

見到好多人都想整臭lihkg..

曲線起樓主底

認真諗下先啦幫佢講野班傻仔！我地係佢page屌左佢成個星期啦，佢彩你都傻左咁耐啦，點解我地一轉移到去佢d代言既page度屌，唔洗兩日就出黎道歉呀？好明顯有人比壓力佢啦，佢條友係KOL界出左名最睇錢做野架啦，仲唔道歉以後佢仲點玩毒海浮沉呀

繼續追擊

公司係創作公司，偷人創意，即係間公司唔值得存在。

夾帶同你地班打手講好用十萬搞掂件事？

叫人要停止追擊啲，唔好傻啦。打個比喻，有條友差你Hkd 10000，你屌勁佢都唔還，whatsapp已讀不回，打電話又唔聽。過左個幾星期，你忍唔住上佢公司追數，同佢老闆講，最後先肯道歉同還錢。過左一排，佢又問你借，咁叫人停手個啲，係唔係因為佢道左歉所以再借比佢？

你唔係打手就係真心戇鳩。
你係邊一種？

屌你老母啦。遲左八日先拍段鳩片道歉，有你老豆屌你老母生你條賤種既一半力，都唔會得咁少野啦

果班人戇鳩程度係左膠級別。
不過個人認為佢地係打手

唔知係呢個post定另一個有條撚屌講左句咩道左歉好過冇

佢偷左邊張圖？求巴打絲打recap一下發生咩事

一於咁話

搞到咁大咪唯有道歉囉 打死唔原諒佢

屌你啦，追擊偷圖佬係巴打自己既決定。
唔好拉埋同lihkg講，連登只係平台。
洗撚你用大義之名䝱人停戰

依個post都大把。
Spin到咁低汁，仲有班死打手轉為攻擊打老婆巴打。
可見禿賊為人仆街至極

邊個啱都好
最緊要係li登仔成功令條垃圾跪低

阻撚住大家開第二波囉擺明
撚樣正仆街

呢條撚屌可能想用道歉淡化偷圖
真係要日日mon住佢唔好俾佢生存到

巴打講得岩，佢咁撚仆街我係要收佢皮啵
屌你老母受害人重要幫手諗埋兇手生計？
道完歉就唔比阻人搵食咩撚野道理，最好佢收皮轉行
你估真係會餓撚死佢一家四口
香港呀呀哥，大佬b都未撚餓死啦

你班仆街 樓主好明顯係想搵落台階 你哋講到死全家 搞埋佢老婆 落地獄 陣間佢畀人告返轉頭就好笑 第一日上高登咩 起頭係威係勢 過一排就縮架啦 唔好以為打正旗號就唔會出事 夾帶睇到呢個post 畀我唔忍 聯同盤菜告尻返連登仔轉頭 我真心支持你哋 一直有畀五星

打手絲絲細語，畀心機。
我相信禿賊一定每個post畀足錢你

兩個都係靠乜乜上位

低質熱狗搞盤菜>>反熱狗>>撑盤菜畀五星
低質登狗搞夾帶>>反連登>>撑夾帶畀五星

撑盤菜班人去咗邊？
紅色

仆街啦你 我撑盤菜架

影響到佢收入，佢先會道歉姐，唔係佢根本啋你都有味，要屌到咁先出聲咪知件事攪到客都知囉，叫佢捐錢味益左佢報稅，如果仲想玩大佢，講到明邊個落廣告俾佢旗下公司，即時開拖抵制！咁就真係入肉啦！

段聲明好感動

反觀連登仔就不斷小事化大

點解當初有人不滿低質熱狗搞盤菜畀五星就得
我不滿低質登狗搞夾帶就畀人話係收咗錢嘅打手？
我好亂呀

夾帶都有抽689水 係同路人嚟 係冇乜講本土議題啫 你哋點解要好似熱狗追擊盤菜咁追擊佢？你哋真係同熱狗冇分別喎 又死全家 講到要佢身敗名裂 打爛佢飯碗 當初你哋唔係睇唔過眼反熱狗畀五星咩 我用返你哋個套 有咩問題？自己做就係正義 人哋仲就係打手 你哋講撚哂啦

屌你老母啦。
又拉去盤菜度。扯開夠話題未？

屌你老母 唔好撚再spin 好撚柒煩
( Show Blocked User - 絲絲細語 )

咁撚多打手
仲假撚過葉劉
好心啦光頭佬
有心搵人上黎洗版都用個有用d 既方法啦戇鳩

屌你老母啦。

偷圖夾帶，偷人作品翻拍，出埋whatsapp圖當自己有修改權。出事唔道歉，畀人搞飯碗先識驚。

你班撚屌青城痴漢，無啦啦話人反骨就攻擊。

你果套咁撚癲，我地點跟得上啊？
你果套清算大法，正常人都學唔到啦

捐本地組織 守護毛小孩 睇完viu tv 真係差d喊出黎

我幾時有spin過呀
講到100毛盤菜未試過咁
你個腦係咪裝屎？
我反熱狗 畀盤菜五星架
點會係青城狗呀
一時話我打手一時五毛一時熱狗
仲有咩人身攻擊未用？人社狗啱唔啱使？
上面講哂你哋邏輯啦
你愈人生攻擊只會愈低質
你哋撑盤菜就得 人哋撑夾帶就唔得
你咪繼續啄住我囉 你哋自打嘴巴之嘛
陣間畀夾帶有位入 過兩日分分鐘告尻返你轉頭 你哋反夾帶都唔好咁肉酸啦 撑盤菜只係幾日前嘅事咋 屌你老母

其實好多人唔知POST FB冇錢收先咁多人反姐 大家唔係反咩知識產權 而係反人賺錢 可惜大家唔知冇錢收

佢拍片賺到hit rate已經係一份功課，對佢生意就係幫助。
有時利益唔係咁短視的

屌條友友要我地搞到廣告商先識驚 一睇就知唔係真心 啲回應仲要hea撚到

同意繼續搞鳩佢

你唔好戇尻啦 寫份paper你用左人地idea無落credit 比professor 知道你都身敗名裂啦 連exchange機會都無 demerit 你

你唔係直接quote人句 用左idea都應該落番credit

咁拍片都要成本架嘛~ 自己拍唔到出黎有人拍應該高興TIM啦~ 人地又冇實際收益 小事化大囉係

清，你咁講。
老翻當年就唔應該畀人杜絕啦。
你估燒隻碟唔洗成本咩。

Btw賺盡名氣，同客傾生意大左巴根拎泡華都叫無實際利益。

到底係真心天真定打手？

你想講老翻碟?
老翻碟係比時代-BT淘汰 老翻從來都冇比人杜絕囉

我覺得C徒好想推動香港既創意業 你係網上作幾句野 何嘗諗過拍成片出到街呢? 大財團壟斷市場 香港拍片紅到入電視台既 - 零 依家個零星創意上無,或者學你地講叫可能有微不足道既收益製作，都會因為一個偷字扼殺，有D人可能確係網路盜賊，好似挽歌個D，已經唔係盜賊，而係強盜，佢又有冇問過所有原創者既同意? 點解挽歌會有高登後期製作優先權，而走去屌CAPTV? 我真係唔明囉~

弱智真係無處不在

語已塞?

但係弱智到咁又真係幾少見

捐比明哥 小小地5千

你老母比狗屌都好少見

杜絕唔到，咁畀海關捉，得未？

即係佢威威就作奸犯科都得？

講到自己咁高尚 話人偷 自己咪又係走去BT

小人之心睇野咪咩都剩係見到負面 剩係見到人地"可能"會得到既好處 漠視人地既付出 小朋友

過一排一定會有段抽你水既片

大快人心

唔bt係咪可以屌你老母？

又玩小學雞臭蟲論

搞到佢收皮啦

我小你老母個閪啦。

佢既付出係踐踏緊打老婆巴打而來。
本身都想同你個戇鳩仔討論，點知你柒到咁撚樣，無point又要攻擊人，真係唔屌撚醒你都唔得。

你係用個人定團體觀點先? 講講下團體變左個人，你講撚晒啦ON9仔，弱智無極限，話不投機半句多

畀你老母我屌，我都嫌佢閪臭。
留返畀狗啦

你想講收獲?

嘩人地上到位係靠佢呢篇野，邏輯高手

禿賊夾帶，你搵班高質少少打手幫你好嗎？
依班垃圾幫你倒米咋

偷乜撚野姐
以前既潮文都大把人走去翻拍啦

你好似好嬲咁，文明D啦LIHKG小雞雞

即係tvb抄完人橋之後你會話tvb成功唔係因為呢條橋
所以抄都冇問題

認真 如果樓主想佢捐錢而自己又唔需要筆錢
與其捐畀建制慈善組織或者幫遠在天邊既人

不如捐畀光復/初一義士打官司/協助佢地渡過生活難關
真係幫到本土死士 畀Credit佢呃光環都無所謂啦

人地講緊C徒既收入 係黎自踐踏緊打老婆巴打 其意思係話人靠抄野上位 咁樣亂鳩UP當然錯啦

因為大台就是正義，大台抄你橋係大台恩賜你。

追完POST 發覺一堆弱智完全唔重視原創性,有能者居之呢句更加9唔搭8,只係表露自己對知識產權係零重視。
個撚樣條道歉片玩埋一堆語言偽術,話自己冇實際收益搵鬼信啊 ,人氣 view 唔係得益係咩?

等於你諗住同老細sell橋, 點知一而再,再而三咁俾你同事搶先講左,印象分佢就拎左, 係咪佢隨口道過歉你就可以算數?

講老翻講非法下載,你地唔聽正版係你地低質啫, 今年eason首四季都要話自己翻唱啦 ,係咪因為eason 唱得好過Evelyn ,迴響大過Evelyn
就可以當首歌真係自己先?

總之靠偷番黎既所謂創作公司就確實唔應該係度呃飯食,話原諒,屌樓主個D 只不過針唔拮到肉唔知痛啫

討左公道 又唔想要人D錢怕人睇死 就咪鬼叫人捐啦 比人感覺特別小家

條撚樣LIKE埋D PAGE都幾特別

阿蛆公道

上面班打手收左幾多錢
想問仲請唔請人 呢排手頭緊

收皮啦 睇完煽動POST先識屌既戇鳩仔

我幾時有屌 我黎搵工

睇完煽動POST都唔識屌 性無能?

咪係
入職要求又底
又可以坐喺到打字就得
自由度又大
我都想做啊

人地又選擇性reply啦

唔夠講咪有句好霸氣既下台階囉。

話不投機半句多喎

人地一話打手，佢就衝出去柒

睇人show下限真係好正，睇睇下又lunch time 晚啲扮工再黎追post

佢D野我熟過你班新登仔啦 係度扮乜鳩 以為好型?

繼續SHOW唔阻你